今日輿論戰全開

今日大家要透過唔同渠道去向公眾表達支持琴日嘅佔領立法會嘅行動，例如：

電台
社交媒體
派傳單

唔可以辜負琴日我哋所有人嘅努力！

繼續！
兄弟爬山，各自努力

【廣傳】打輿論戰 佔領air time

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

醒咗嘅朋友請幫手一陣打去電台🙏係時候打輿論戰

#非常重要
#所有戰友準備聽日輿論戰
//明天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論//

1⃣0800-1000 rthk1千禧年代📞1872311
2⃣0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發
📞1872881
3⃣1700-1800 /1820-2000
rthk1自由風自由phone
📞1872311
4⃣NOW 事時全方位 星期一至五 上午9時30分
📞1833298

可以簡短講：
-立場 eg支持示威者
-身分 eg父母/學生/示威者
-目擊/分享嘅事 eg你有遊行睇到啲咩，睇live睇到啲咩
-感受 eg傷心/難過/嬲/內疚
-*原因* eg因為愛香港/政府垃圾

Optional:
-建議 eg問責下台/4大訴求/為示威者加油/普選

Push

唔該文宣組同事都幫手

推

881都phone in 大家快d打上去

長輩圖！

請放有關好人好事上tiwtter

例如

初步判斷：
尋日嘅行動反對聲音唔大
只有建制派同絕對藍絲出聲
相信市民係理解我哋㗎！
所以我哋要鞏固返佢哋嘅支持意識！
今日輿論戰好重要

我無Twitter
有冇其他巴打幫手？

打電話上千禧年代打左半個鐘都打唔入

PUSH

已在Twitter 轉發

歡迎大家分享！
或者列印派發俾市民！

推推推推

輿論決戰開始